HK Express班苦主好心去消委會投訴 迫民航署釘牌

呢d垃圾航空根本唔應該存在
千祈唔好姑息養奸

釘牌佢哋下次咪搶唔到平飛
反正而家大安旨意因航會補鑊